[Solomon普選聯署] Deadline fighter，差最後1萬，20小時暴增4萬簽署

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

推推推

Needs 9,661 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

真係好癲

快快快 簽呀

推，第一日已經sign咗

Push

入正最後直路，前面仲尚有9000個名

推

Up

Deadline fighter仲唔出手

Gogoggogogogo

幫手推推
國際戰線要人

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

簽左未呀 唔要差 係要夠突呀

推推

Pushhhhhh

Solomon已經見怪不怪，你班衰仔又做deadline fighter

deadline fight

有無放上fb

唔好辜負人哋期望

香港人真係deadline fighter 未簽既手足幫手簽下

連登戰隊，出來la

9371

放facebook 最多人睇到

推呀

認同 連登既deadline fighter應該都簽得7788

P

下次要有小deadlines

簽完推

手足做野🙏🏻

90,349 SIGNED100,000 GOAL

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

Needs 7,431 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

差7千

TUI

推多幾下x1

推多幾下x2

推多幾下x3

7431

冇人覺得寫d野好奇怪？
又senate/house 又prime minister
美國人睇到只會一舊雲咁
事實上香港冇需要將legco轉做兩院制再改名做house / senate
特首亦唔需要改名做prime minister喎
首相既意思係佢唔係最大，而只係report to monarch
而香港根本冇君主

1. Amend District Council to House,Legislative Council to Senate.
2. Senate members need to suggested by House and elected by valid voters.
3. Amend Chief Executive to Prime Minister.
4. Prime Minister should be elected by valid voters.
5. Cancel the age and nationality limitation of the Prime Minister.
6. Amend the pledge of loyalty to Hong Kong people instead of PROC.
7. Cancel NPC's power of the explanation and amendment of Basic Law , own by Hong Kong people instead.
8. Repeal the political ability and influences of LOCPG and NPC.
9. Power of citizens' initiative and law amendment power should be guaranteed.
10. Impeach of PM of 60% in Congress(Both)

go

push

6723 now

衝呀！ deadline fighters!

6600

最後直路! 衝!

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

Needs 5,283 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

簽咗push

快叫d朋友仔簽

差5000

好快好快

香港人： 死線戰士

推上熱門

Push arrrrrr

要人

推呀 差少少

簽呀

仲差4000

差三千三！

不如試下po去其他國家forum？例如台灣ppt，4chan之類？

簽左

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

Needs 3,205 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

(仲差3千) 你班衰仔，推左咁耐都冇人簽，最後一日爆5萬個出黎。
Needs 3,205 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

唔好臨尾香

已簽

簽左等email. 幫手推一下

deadline fighter

Needs 802 signatures by February 1, 2020 to get a response from the White House

差800 P牌推唔到

差少少咋

最新